Zen3 support on X370

變態企業又贏

B350又得唔得

勉強咗D，一代D版好多設計都鳩嚟，無預八核用電量